dear jane 演唱會 yuki

有冇人同感or留意到彈小定中提琴既女仔yuki好正

小提琴唔係拉嘅咩
彈

有睇到有留意，係正妹黎

有咩run down 今晚？

臨最後全場大合唱 不許你注定一人